［求救］放年假想搵個地方自閉打機，有冇好介紹？

同屋企人住，放成個星期都足不出戶實俾人煩死....

有諗過去台灣搵間旅館，but 有人打掃又覺得煩，我咁耐唔出房等間佢以為我係間房度做犯法野

有諗過扮返工，但laptop 唔見左好似好鬼崇... 又唔知咁早可以去邊...

大家有冇咩好提議？唔出埠都ok

畢直五千蚊for 7日

返大陸休閒中心

得閒可以搵女按摩

又可以按JJ

係喎 上次我去深圳月亮灣坐大堂等按腳嗰陣
同個技師傾開 佢都話嗰邊個女仔喺佢哋場度住咗幾日
仲帶埋部電腦 話佢打咗幾日機 又唔按摩

大家救下我

香港 有冇地方可以收留我

去網吧咪得

我都有諗過， 但唔介意貴少少環境好d,

畢竟放假嘛，

屌自閉打機都咁撚難，做毒撚真係艱難

飛轉台灣搵啲網咖囉
有心去就自己搵下可行性啦

番大陸去二三線 的酒店，都係150 晚

唔執房都唔會理你

其實我想知有冇人好似我咁節墮，順便睇下有冇人有相關經驗可以參考下姐